唔岩聽既説話你想唔想聽

阿記又跟足戲本對拜仁出局